哥本哈根市中心一個名為“流動節”的空間是最受歡迎的景點，它包容了性別認同、表達和性的流動。 丹麥、瑞典將主辦大流行後最大的LGBTQ權利大會，2021年8月20日，Taylor Hirschberg 
 說實話，我認為他們在展現不同體型和性別流動性方面做得很好。 Depop讓z世代的可持續購物變得很酷。 Eliana Dockterman | 2021年8月19日|時間 
 在這樣做的過程中，我們正在邊緣化我們自己關於性別流動的經驗。 意見|跨性醫療保健中知情同意的情況|艾薩克修訂| 2021年8月13日|華盛頓刀鋒 
 然而，流動性和水蒸氣之間只有一線之隔，目前，一些媒體員工發現自己又陷入了不確定的迷霧之中。 媒體簡報:Delta變體擾亂了媒體公司的辦公返回時間表，員工的準備工作Tim Peterson 2021年8月5日 
 Kobo電子閱讀器上的電子墨水屏幕沒有智能手機顯示屏的流暢性和速度。 你需要在你的Kobo電子閱讀器上嘗試7個有趣的功能|約翰肯尼迪| 2021年7月22日|大眾科學 
 她繼續說:“這也提出了選擇的問題，也提出了流動性的問題。” Bi是最後的禁忌嗎? 克萊夫·戴維斯恢復激烈辯論|崔茜卡·羅馬諾| 2013年2月22日|每日野獸 
 諾亞式的雨給凱里提供了審視人類情感變化無常的機會。 本週熱讀:2012年5月7日|Jimmy So | 2012年5月8日|DAILY BEAST 
 一些共和黨的忠實信徒聲稱，他們對競選的新變化感到幹勁十足，倍受鼓舞。 赫爾曼·凱恩浪潮背後邁克爾·梅德維德| 2011年10月4日|每日野獸 
 它的流動性是一種優勢，因為它是如此複雜和多層次。 關於巴基斯坦的可怕真相|布魯斯·裡德爾| 2011年5月8日|每日野獸 
 康蘇埃洛·卡斯蒂格里奧尼(Consuelo Castiglioni)在Marni展示了“一種新的輕鬆和流暢感”，柔和的長袍搭在膚色的絲綢上。 “Molto Sexy”在米蘭|Isabel Wilkinson | 2009年9月29日|DAILY BEAST 
 這種流動性雖然對熟練工人有利，但可能會給初學者帶來一些麻煩。 關於實驗室藝術|理查德·斯瑞福爾 
 漸漸地，那種嚴肅的、一成不變的重音，變成了一種更加洶湧的、有節奏的流暢。 Stefan Zweig 
 讓我們取一種液體; 它的流動性是必要的品質嗎? 《哲學基礎》第一卷(2卷)| 
 因為真正的流動性和絕對的即時性是不相容的。 《教義之風》|喬治·桑塔亞納 
 每個人都覺得這是一種突然的震動，就像兩種化學物質迄今為止在平靜的流動中混合在一起一樣，可能會引起結晶。 《江湖騙子》|威廉·j·洛克